林鄭月娥：市民倘擔心西九總站問題可以其他方式往內地

行政長官林鄭月娥表示，明白市民對高鐵一地兩檢方案的關注，呼籲市民回歸事實本質看待。她說，聽到有資深法律界人士說，到高鐵西九龍站會被內地法律整治的說法，她感到匪夷所思，指普通人都不會這樣說。

林鄭月娥在一個電台節目中表示，希望透過不斷解說，釋除市民的疑慮，方案絕對不是「大石壓死蟹」，相信大部分市民都是明白事理，不認為方案會「難產」。

林鄭月娥說，在高鐵西九龍總站不會不知不覺走進內地口岸區，若市民擔心，可以用其他方法往返內地，或者不踏足內地，決定權在市民手上。

政府若想起高鐵
可以由班高官自己按荷包

有霸氣

冇腦既支那狗梗係駁唔到

由佢把口講特別有說服力
佢老公咪擔心香港問題去左英國囉

唔用，係唔係唔駛俾錢起先。
交左咁多稅，你同我講呢 d 說話。

我用其他方式 一世唔坐高鐵
可唔可以退翻起高鐵既錢除晒開人頭計俾唔用俾人先

回水啦咁

陶傑前兩日先至嘲諷過呢啲支那邏輯，點知淋病真係用呢啲支那邏輯嚟辯駁

幾千億起完叫你地用其他方式返中國

諗起李波用自己方式入支那

市民若擔心特首能力有問題可以用其他方式選特首

係咪不踏足中國佢就唔會黎搞你？咁銅鑼灣書店事件又點解釋？

又黎呢啲回覆
下下打劫完我地啲錢整垃圾
屌佢就話唔鐘意咪撚用
唔講以為你自己拎錢起

捉人坐高鐵

用自己方法

敢問邊個交到一千億稅

陶傑既廢老三步走邏輯
屌你老母用納稅人起條垃圾跟著叫我地唔好搭？

香港而家都比支那綁係床到，佢講乜都得啦

講到明專比大陸人
香港段比成千億 你估係比香港人方便咩

你唔係諗住一個人交晒一千億稅嘛？！

屌你老味，咁起高鐵黎把撚
仲洗左納稅人咁多錢